好想飲酒

日日都想飲酒

今日你同我飲

想

join

想食燒雞翼

想hehe?

想你拮到我射

Me too

join？

唔通你有？

唔係jeroboam無撚學人飲
利申 開咗table for imagination

爆你菊花

好型

好爽

睇你都係開table for 自我感覺良好

係 都係你知我心

hi